# JavaMVCApp

## Общие сведения
Тестовый проект для демонстрации SpringBoot-приложения на основе REST архитектуры и MVC-паттерна.
Приложение позволяет через Swagger (http://localhost:8080/api/swagger-ui.html) производить поиск стран по ID страны, по названию, либо вывести все сохраненные странны (метод GET),
а также есть возможность сохранять новые страны в контект запущенного приложения в БД H2 (метод POST).


## Требования
- JDK 11+
- Maven 3.6+

## Сборка проекта
`mvn clean install`

## Запуск приложения
После сборки приложения перейти в каталог ./target и выполнить команду

`java -jar .\demo-0.0.1-SNAPSHOT.jar`

